有冇巴打女友搵錢多過自己好多？

佢本身做緊政府搵緊大概3萬一個月
自己只係一個低電仔搵得萬幾蚊
而家佢搵到新工，五萬幾一個月
有冇相同經歷既巴打分享下

佢唔介意咪得

一樣 好自悲

我自己好撚介意

好過佢搵得幾千 食都唔夠 大家一齊攬炒

我都係

溝到個搵多你幾倍都唔開心
咁你係屎呀嘛大佬

我都知 但果種自卑真係頂唔順

唔敢問
佢話過可以養我

識人個女嘅搵七萬幾，男嘅普通sales 萬幾蚊
個男嘅成個軟飯男咁

佢同我講搞得掂自己就冇所謂
又未講到話養我既

我覺得自己都冇分別

我50k
另一半100k

50k至少都叫多過好多人

至少好多男人都搵唔到呢個人工

驚左你係因為你樣衰姐

女朋友搵多我一倍
但無辦法 工種不同
不過我地都唔介意，可能我都睇開左
而且起碼我地自己養到自己仲有錢儲，唔洗對方操心咪得

有經歷過呢段時間，果種自卑的確係好痛苦
不過而家搵得多過另一半

我自己知我果行搵既錢係好撚有限

我學習緊

我女友搵30我20
不過平時又無咩野，好多野都依賴我
出街使費理論上係aa，但係通常都屈屈下屈到我8佢2，完全無視我搵得少過佢

女友係獨女 月入3萬幾 佢屋企有兩層已經供斷咗嘅私樓 一層收租 一層自住 有工人用

我係垃圾 月入2萬頭 住公屋 乜柒都靠自己

拍拖3年
雖然佢同佢屋企人都唔介意 仲不停催我結婚
但係始終差距太大 好大壓力

仲撚灰，私樓同公屋既差距

一齊左幾耐？我諗我一齊左最少三年搵既人工追到同期畢業嘅同學
一開始食飯俾錢嘅比例可能佢2次我先1次
雖然佢唔介意但我自己好介意
不過後期都無奈咁接受
因為習慣左，直到而家結埋婚好多時都係等佢埋單
我最後先幫佢找卡數

有得比佢依賴都好丫
若果調番轉佢請你你會點諗先

今年第七年
間中我自己都會爭埋單 等自己好過d
最多打後食谷種

有冇另外自己搵下外快？

都有 但一星期番六日，外快搵得好少

我教你個方法冇咁自卑,你同佢開一個聯名戶口,大家每個月出糧放部分錢入去,佢放大份,你盡放。
再用個聯名戶口申請信用卡,大家一齊消費時用嗰個大家都有付出既戶口,你個心會好過啲

有道理
可以諗諗 多謝巴打

比心機屌女囉 等佢開心d

差唔多，不過結左婚 。
老婆屋企竹算係讀者人，佢呀爺個袋已經係大學生，佢老豆仲要係大學教授，佢老母就承計左女家既公司（三四十人中小企）。而老婆就係著名律師行既合伙人，我只係基層家庭出身，大學讀頹科，工作唔高唔低既小薯仔 。
住既地方係當年佢老豆買落既居屋，外父就無野，外母成日有意無意咁叫我去工司幫佢手（其實我知佢想搵籍口比錢我 ）。
老婆雖然唔介意人工差距，但佢一個月等於我兩三個月既人工 。

個感覺唔會似做鴨咩

佢愛你先比你屌姐
你估係人都屌得咩

低處未算低 好彩我同佢都係公屋出身

你岩

唔好教壞人啦 其實做鴨都有前途架

笑貧不笑娼

乜都做吓啦，貢獻既野唔係淨係講錢。屌到條女出水,大家開心

自己能力問題，應該介意嘅人都唔介意，你有咩資格學人懶有性格話好撚介意？

你最應該介意嘅係自己個心態咁點解撚幼稚同埋唔識搵方法去上進

做牙醫 10幾萬一年

佢做咗啲咩令你覺得佢食緊軟飯？

女友15k
自己9.5k

你一直唔係講緊個差距咩？

你岩 問題係我自己身上
你屌得岩
利申：考緊多d牌搏跳槽

好撚on9，咁就好大壓力，cls

有無人自己揾得少， 女朋友揾得......
無女朋友....

有乜所謂 相愛咪得

最重要唔係邊個搵錢多
係重要在當初一齊你鐘意佢d 咩 佢鐘意你d 咩
大家要一齊不斷做d 野提自己個初心係咩
一走左樣 覺得邊個叻過邊個就散硬
要 work as a team

因為壓力而夾硬去証明自己只會
或者因為証明唔到自己 而增加壓力
都會增加分手風險
結果只會加速死亡 最後自我實現分手呢個結局
成熟d

已經考緊牌就唔好花時間諗埋啲無謂嘢啦，諗埋一邊最後影響個關係仲on9

分手啦，連登仔唔值得擁有

其實心中點都覺得唔舒服 有時想食餐好啲既 酒店buffet都500蚊起跳

幫你比又唔係 唔幫你比又知你唔係好負擔得起

明白
其實本身都接受左
但突然又加大左個差距
又令自己諗番起呢樣野，想上黎呻下姐
多謝巴打

女朋友35k
自己23k

但平時都係我比錢多

原來連登仔咁高收入

月入40k+
條女10k都唔知有冇

以前係學校做野,成班女老師個個4,5皮野
D老公咪又係唔夠佢地高人工
人地都一樣咁欣愛
你覺得低既咪努力D上進D囉,拉番近少少

條女搵3，4萬 我連工都未搵到

英鎊

屌閪屌大力d 爽死佢

唔同工種。
老婆依家pt15, 我pt10。
佢max仲要高我5個pt...
升埋職就高10個pt...

你條女做政府咩工？想知

條囡28k
我失緊業

人工就唔係多好多，但家底厚好多

舊同事個老公成世未返過工....
得閒去做下義工
老婆包辦供樓養細路

之前果個EX屋企有四層私樓，一自住三放租，自住個層仲供緊，個時大家都係U，大家都唔係專科。 好彩老豆都叫搵等下錢，同埋都有兩層收緊租，唔係實好自卑，好似累左人咁。

有得食軟飯仲想點

EO

識一個朋友
有富豪級女友唔要
後來同左個公屋妹一齊

如果屋企有樓留比你，你搵8000都無問題

真愛